dse 14分，ivy bba，你問我答

之前又話自己19歲，shitty，a0，172cm月入10萬既